懲教幾架車由赤柱去緊荔枝角

各位手足小心！！

赤柱職員訓練院2041開車

蒙晒面有晒槍

對唔住無圖 但100%真

推

可能想包圍 哨兵留意

手足小心

法國大革命成功嘅重點係巴仕底監獄

荔枝角站只小四架eu
香工內街一部

推!!!!!!

監房曱甴

冇圖 幫你push希望有戈幫你fc

推呀